元朗手足 撘巴士唔好係形點落車 有狗係站伏人！

撘968返元朗掉哂gear！

呢個群組如果有人可以通知到喺香港或者九龍區返觀塘嘅人千祈唔好搭巴士唔好去觀塘方向嗰邊因為而家太子道東 油站 已經開咗好大個block全部人落曬車拉人

推

Push

推到比手足睇到

想問架狗車依家仲係到？

博愛出面